大家會唔會接受到自己男朋友試過咁？

(絲）
大家會唔會接受到男朋友同自己一齊之前，同過佢自己嘅女性朋友 ONS ，然後同你一齊左之後，仲keep 住同個女性朋友好 friend ?

得
唔得

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

接受唔到仲好FRIEND
即係隨時仲可以打番場友誼波啦

接受5到🥲

玩次3p就接受到

仲諗接唔接受？
走都走唔切

Friend 還 friend，兩個人要識避嫌

表達過唔中意 但佢一直都係到話只係朋友...

呢啲account好大機會比pr 公司買左